﻿001	おっと！<br>けど、その程度じゃ俺には勝てないな	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0026
002	バーニング!!!
003	会場に罠とか<br>さすがに反則じゃない？	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0030
004	あーもう、<br>テリーが挑発したせいよ
005	でも負けないもん	VO_kuladiamond.kuladiamond_sys_0010
006	ま、そうなんだけどね	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0007
007	武器に罠まで使ってこの程度じゃ<br>オロチどころか八神も満足しないだろうな	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0010
008	オーケー！	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0005
009	ウォォォオオオオオオオオ！
010	ふぅ～<br>少しは肩慣らしになったな
011	いい試合だった<br>相手が何をしようと関係ない<br>貴方たちは貴方たちの格闘技を貫いた…	VO_laura.laura_sys_0008
012	真っ当な格闘技で敵を倒していく<br>とても美しい戦い方だったわ
013	貴方たちが召喚された理由は<br>よくわかったわ	VO_laura.laura_sys_0006
014	お褒めにあずかり光栄だ<br>けど、俺は強いからな、このくらい当然さ！	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0008
015	それに鍛えてきたこの力に<br>誇りを持っているからな<br>小道具でごまかす必要はない！
016	そこは珍しく気が合うようね<br>鍛錬の成果を発揮するのは<br>楽しいしね	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0006
017	特に舞とクーラ<br>貴方たちは美しさと可愛さ<br>それぞれの輝きを感じたわ	VO_laura.laura_sys_0001
018	貴方たち、コロッセオのスターにならない？
019	ふふ、考えておくわ	VO_shiranuimai.shiranuimai_sys_0007
020	アイスいっぱい食べられるならいいよ！	VO_kuladiamond.kuladiamond_sys_0007
021	一番観客を沸かせたのは俺なんだけどな…	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0030
022	まぁ、スターは冗談としても<br>あの子とは戦わせたいわね…	VO_laura.laura_sys_0037
023	シット、俺は眼中にないってか
024	貴方も悪くなかったわよ<br>面白いもの見せてもらえたしね	VO_laura.laura_sys_0039
025	一応褒め言葉として受け取っておくよ	VO_terrybogard.terrybogard_sys_0007
026	ククク…<br>あのブロックに奴がいなかったとすれば…	VO_yagamiiori.yagamiiori_chara_1019
